曼城輸波唔笑，唔通留返拜山先笑咩！

唔緊要，今日就係清明